強烈要求中聯辦立案調查蔡若蓮係國慶期間的心情有否低落

如有，即係背叛國家，唔認同以中國共產黨為首的中央人民政府，理應立即槍決